前鋒黎講 盧卡迪莊都算係幾屈下

決賽挺身而出連入兩球
拯救球隊於水深火熱之中
第一球仲要低波都頂到頭鎚
頭鎚功夫黎講仲勁過對面隻盧卡古
可以算係西甲c朗了

勁過Lukaku有幾難

當年敗走紐卡素

盧卡古今時唔同往日啦
同埋佢其實都係踢曼聯先廢
愛華頓 國米 西布朗都屈機

迷上盧卡的本領

其實盧卡古係腳法唔別細膩
但佢把握力同搶點呢D其實都係算入一線之流
係曼聯成隊一齊柒搞到俾人低估佢

佢finishing好撚廢
山狗係曼數據咁差都係因為盧卡古
幾球單刀傳比佢 射出界

5系啦
我盧太易入唔會想入

搶點點算一線 啲攝位勁差

？

果頭鳩吹完就炒單刀

係咪有人討論緊盧卡古把握力

咪咁認真
點鳩估到果頭鳩吹完就炒單刀

上半場都有粒單刀係到on99

把握得幾好

SOR 我唔應該笑佢 把握真強

笑到停唔到

痴撚線 秦朝未有電視？
佢協調差 頭槌timing差 第一點成日錯哂時間頂空 first touch廢
咁高大 柱躉踢法黎講 佢頭槌入波係極少

樓主高質

你弱智架？

你戇鳩架